點先可以令自己內心堅強D

被女友分手一個月
上網搵左好多資料去幫自己move on, Del 相, Del contact, 寫低佢既缺點,做運動, 約朋友, 屋企人, 異性食飯 etc..
但我仲係好辛苦, 晚晚凌晨醒左訓唔番, 又無胃口, 已經約左心理輔導, 排緊期

我真係好想問大家有無D書, 文章, 音樂介紹比我, 我真係好辛苦
對上一次失戀痛到痴線, 明明今次提自己唔好咁上心, 都係奶左野, 到底點先可以令自己堅強D
係咪真係要好似身邊D player friend??? 拍拖繼續溝其他女,咁就唔怕無左現任/ 同時可以食住現任唔怕分手

ex係一個幾索,身材幾正既MK妹, 佢身邊keep住有仔, 隨時約到仔出來果種
初初識果陣, 我事業好, 有上進心, 抱住平常心識朋友, 好自然地吸左佢來我身邊, 第二次見面佢仲主動叫我同佢上床, 上完床佢想問我拎電話, 我都無比佢,我明食住佢, 因為我心知呢個女仔一樣可以對其他人隨便, 但慢慢我真係開始鍾意佢, 同佢去完旅行, 有D愛既感覺, 情況就開始調轉, 變成佢食住我
我唔愛你既時候你愛我; 當我真係愛你既時候, 你又唔愛我.....
當我有條索女做女朋友, 又會睇其他女, 了其他女, 以為你對我既專一係必然, 分左手先知原來 你一直為我既付出, 唔係錢可以計算, 你為左比信心我, 唔理成班狗公

我有好多野想同你講, 但你已經block 晒我所有野, 一句都聽唔到
你唔信我會改, 對我死心, 但其實我真係要跌過痛過先會真正反省, 無論將來仲有無緣份, 你講我性格差既方面我一定會改到 呢刻理性上知道無可能返番以前, 關係已經比我既死纏難打破壞晒, 但我唔知點解仲未完全死心, 成日幻想你會突然想起我, 掛住我
我其實都唔想咁煩你, 我都想自己可以死心
我性格上既堅持令我係 可以透過努力獲得成功既事上有成績
但係感情唔係話努力或者用錢就買到, 如果係就簡單, 我亦唔會咁傷心
有無人救我, 我真係好辛苦

佢對你既性格有咩不滿?

我都經歷緊呀 I know that feel bro

搵個男朋支

係, 拍拖耐左, 出街洗錢會計住, 什至ON9到佢用自己錢買野, 我都有說話比佢聽, 仲有就係無諗過佢需要咩, 成日聽完佢講就算, 每次嘈完交, 哄番佢之後又再犯同一個錯

身邊, 第二次見面佢仲主動叫我同佢上床, 上完床佢想問我拎電話, 我都無比佢,我明食住

食過就算啦
弓next

同你經歷緊既野一樣我就係個女仔

你係提分手果方? 其實提分手前後諗緊咩
有無諗過被分手既人情緒會失控